AirPods 1 -> AirPods 2 -> AirPods Pro

正撚到

AirPods 1 > Sony WF1000X > Jabra 65t > Sony WF1000XM3 > AirPods pro

airpods pro 聲好過Sony WF1000XM3 咩

AirPods 1 > AirPods 2 > Powerbeats Pro > AirPods Pro
AirPods 1比左老豆用